我同個女仔表左白之後佢開始籃剔我

我係男仔 23歲
我4年前上堂識佢
一直冇咩聯絡 係加左fb ig咁解
前排畢業果輪大家ig 傾返
然後我亦約過佢兩次出街
包括平安夜睇戲
咩都冇做過

我好明白真正溝女就唔需要示愛表白嘅
但我暗示完對佢有feel之後
佢只係話唔想拍拖
但我好想知到底係時間定係我個人問題
係佢而家想單身 定係 我太柒永遠冇可能追到佢

雖然佢話係佢唔想拍拖
但我打左段長文同佢講明我係鍾意佢嘅
問題就黎喇
佢而家開始籃剔冇覆我
我係咪應該停止唔好再whatsapp佢?
我應該點做?

我知佢係連登絲打 希望佢睇唔到哩個post

試下表埋右

佢只係唔想同你拍
死左條心佢啦柒頭 咪撚晒時間

我係咪唔應該講穿左

唔應該表白?

唔想拍=唔想同你拍
下個會更好呀

知唔洗表 你又暗示，即係想點

打少啲錯字你應該溝到
肥絲入嚟執一執啦

唔好成日發癲啦，A0死毒撚，日撚日係到FF識到女朋友，到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

你暗示完，人地話唔想拍拖果下已經好清晰啦
係都要表白迫人地reject你

同埋whatsapp表白本身已經好柒，仲要係千字文添
你打篇長文果陣係咩心態？諗住打多d字可能感動到人地？

五年同樓豬情況一樣
最後電話表白
從此無見過面

樓主真係傻仔一名，都唔知諗咁撚多野做乜，總之一句人地唔鐘意你米事實囉。

表白就輸了

我覺得你唔係冇機

可能你做既野未俾到feel 佢(比好感再多啲，姐係戀愛feel)，例如你傾啲野未到肉

同埋你同佢面對面相處時間未夠多？

有冇諗過約多啲佢？

平安夜出得街仲咩都冇發生...好難唔藍剔你

未輸哂既，好歹都單獨約到人出黎(唔計收兵果啲啦咁)

reject 左一次姐，可能下次得呢？

我之後約過佢幾次 佢都拒絕左我

可能搵樓主攝時間

WhatsApp 表白 笑撚死

同我之前好似
最尾比人ban埋
表達咗啲乜自己諗

表你老母白咩？

呢條撚樣開啲IQ po又垃圾又低質，答人野又答戇鳩
厚面皮以為自己講野好好笑咁，你真係以為自己好幽默呀？

ng ho on9

佢拒絕你有冇講明因咩事同唔到你出黎先，如果支吾以對既話，樓主唔使再浪費時間啦。

呢場遊戲 你已經輸左

下個喇

Whatsapp 表白真係on9

人地等左樓主成晚 底褲都除埋 樓主都唔識做

表白一定係要約出黎 一野拖落去 最穩陣

唔得又死心得快d

你咁樣表撚完 唔應你

搞死自己

第一日上連登

你暗示完 鍾意你早就一齊左 或者會暗示返你
人地都輕輕拒絕左你 無謂再柒落去喇

拒絕完仲要打多成段去表白 毒撚係咪特別多呢d以為係條女既考驗既諗法出現

ON99

其實做乜要搞到咁難睇，衰咗咪算囉，係咁chur住人只會令自己更加難堪 放手啦巴打，唔好再揾佢，除非佢主動揾返你，如果唔係肯定同佢冇可能。

佢當re u 你就當有機
ig傾番
即係仲停留係ig
WhatsApp都唔會傾

勇敢過，至少無後悔

長文就出事la 無人鐘意睇長文
so long didn't read 啦

唔想拍 = 唔想同你拍姐

係中意你就唔7會咁多理由，要你好似玩辯論比賽咁說服佢啦

係有機會一齊既話其實大家flirt flirt下就會feel到，唔柒洗表白架，要表都要係100%必勝既形勢下先好表，當作一個confirmation咁囉。

我之前女朋友都同我講：本少姐唔接受文字表白架，我要聽人親口講。

屌，咪又係一手拖埋去就搞掂左，撚洗表白咩。

平安夜出街唔表白?

人地都話唔想拍拖 你做咩仲表白
擺明想人reject你姐
你應該遲d再約佢出黎先啱

想拍拖但唔想同你拍拖

認真 依家溝女仲要表白架咩?
過馬路/睇戲 拖落去就得啦

樣子問題

哈哈哈哈 相同經歷
你會接受 有日佢有男朋友

本身你表示你鍾意佢，其實無壞，人地會覺得你大大方方，第時話唔定有機。點知你仲停留係10年前msn年代，打篇文比人，唸起都打曬冷震

唔知巴打個樣點啦，但係照咁睇你既行動，距離毒真係不離八九

一定要應承你咩
唔想同你一齊 又唔想你誤會 咪拒絕你囉
唔收你兵咪算係咁

之前有條個同學又係whatsapp表白
我唔識點拒絕但唔係想接受佢
之後索性藍剔佢就算
應又驚對方誤會有機會
而且好難扮無嘢
乾脆唔再聯絡

whatsapp表白

熱度未夠
表白等於自殺

熱度唔夠 表白-》女方拒絕或回避問題
就算比你成功都好快分手
因為當冷靜下來
女方或男方夢醒 其實都唔係好愛對方
同埋亂咁表白 女方會驚左你
你仲要係咁煩 又打文
我係女方 都閃人
冷靜下先 以退為進
話題轉返日常野 唔好再提件事啦

如果熱度夠
表白-》無講成功與否 都唔會影響
成功-》直接進入交往 係無增加好感
失敗-》因為佢對你 已經有一定程度好感 大家都有回憶 經歷 只係仲未過到門檻 退後幾步 之後再進攻

表白根本無需要
根本唔存在成功與失敗
結果一 》成功 但無增加好感 同埋追到之後先真正開始 做得差都係分手
結果二-》拒絕 同樣無咩增加好感 仲要有機會 令女方壓力增加 就會避開你

表白過既女仔 無成功過

應該講穿右

大佬呀
比時間大家淡化件事

whatsapp表白仲要打長文真係萬事休矣……
放開啲啦，其實佢本身都唔想同你拍

講出口怕乜收好人卡

死撚得 最撚無誠意

明明有feel硬要表白
好彩你死得

whatsapp表白其實都work嘅

我初戀係msn表白嘅, 之後嗰個係whatsapp表白嘅

其實只要個女仔本身都鍾意你嘅話, 文字表白都會肯同你一齊嘅

不過年代唔同喇, 而家可能真係唔可以再用呢招

無經驗 新手係咁
買本書學溝女
或睇 台灣人寫既大人學
睇完即刻溝到女

成件事唔關表白方式事
係個女仔唔鐘意樓主
大家唔好講咁多野令樓主後悔啦

只可以話表白呢個動作係用黎確立關係, 就好似係份合約簽字咁. 你可以用心意感動人, 可以用花言巧語感動人, 但你唔會on99 拎份contract 去感動人地掛？

新手麻
同女人用結婚 黎保障自己一樣道理
真係比你地一齊又如何
婚可以離 女朋友可以分手
根本所有用黎確定關係既野都係on99

用理性去諗感性既野 就算撚數啦

簡單黎講
唔鐘意你 做咩都on9
鐘意你 就算口臭都kiss埋黎
就係咁 完

我舊時都試過
見到有人陪葬 覺得好心涼 哈哈

如果條女會接受，佢直頭調返轉頭話鍾意你啦

如果我之前同個女仔單獨出過街 之後約到佢生日個日出街 係咪代表得左？

好多野唔係話駁盡無悔就得
有時係要知難而退

條女對奶有幾大？

信我啦
女仔話唔想拍拖一定係只係對你講
佢遇到第二個可能又會想拍架啦
放手啦

同埋唔好再Whatsapp佢啦
會越搞越衰

你個名

唔一定
試過情人節出黎都無下文

太少資料
講多少少
多唔多一齊相處
平時行街有無試下 輕微身體接觸
要睇你地熱度去到邊

黑呢

訓啦柒頭

笑左 下次笑埋右

唔覆你好過佢吊住你啦
放手啦

其實問題唔在於係咪表白 係咪whatsapp 表白
呢d 形式既野唔係做左就唔得 唔做就得
最重要知所進退
人地俾哂提示你唔好再行前
你又要唔見棺材唔流眼淚
女仔就最唔鐘意呢d 人
做男人要有胸襟 人地覺得唔岩 你咪慢慢退後
咁對雙方都最好

24號果晚

佢有上過我張床一齊用電腦睇戲嘅

之後我送返佢返屋企

咩事都冇發生

whatsapp表白定其他果啲全部係之後發生

上少啲連登

其實唔關你表白方式事 係人地對你嘅意思未去到拍拖嘅地步 人地都比咗下台階你 話暫時唔想拍拖 咁樓主你都係識做少少 放棄吧啦 死纏落去冇結果啊

希望你真係咁快樂

而唔係為左扮我啦

都係果句
同多啲女仔傾計 越多越好
practice make perfect
講到底當然唔會有完美溝女手册
只不過喺互動之中更了解自己需要咩類型的女

..............唉 都唔知講咩好 lu

其實你唔表白既話
應該有得發展
去多幾次街 整下野食 一齊行下山
相處多三個月
成功率好高

但你心急表白
唯有你唔好再同佢講任何野
冷靜到 你唔會再諗表白件事
等大家慢慢忘記
未來大家都有機會

咩扮你 btw 巴打今次當吸取經驗

？

人間失格

佢仲掛住ex

24號果晚
佢有上過我張床一齊用電腦睇戲嘅

問題唔係急於表白定個方式
係關鍵既位

咩事都冇發生

係咪痴線架, 一係痴線, 一係假膠

如果樓主唔係假膠，咁佢一定係gay
個女仔同你喺張床上面，你連搭膊頭都唔識
莫講話之後幫佢按下背同摸下鎖骨啦
人地都卸晒心防樓主都可以唔出手

我係個女仔就會諗自己係咪太冇吸引力

樓主是咪青頭a0

加油 有緣見

鐘意Ge一句就得
唔鐘意 俾哂所有俾佢
只係買賣